靚女比人起底個個爭住道歉

男人比人起底就個個起勢咁踩

說好的男女平等？

靚女做雞：好正 想屌 幾錢Q
靚仔做鴨：屌你老味男人老狗要賣屎忽賺錢？

成哥已成condom

[多圖]波台會員真樣大起底

有無人想同入面d手足道歉

條臭閪扮可憐

入面有我

推

成哥就算把啦 係自己寸柒柒又自爆 讀中學話教班打工仔做人

屌你咩又貼返出黎